曼聯入9球咁大件事都冇人講？

好波我曼！